發表意見時，唔好屌人，應該大力讚賞再畀意見！！！

首先，非常多謝今日出咗去機場嘅各位手足，你哋有人通宵留守，有人罷工黎，有人捱麵包都要搭車出嚟機場，真係非常多謝你哋，我愛你哋呀！

不過今日有唔少情況大家嘅意見都有啲出入，有咗今日嘅經驗之後，不如一齊冷靜諗下之後如果有同樣嘅事發生，我哋應該點樣處理？

處理公安嘅手法
個人認為影曬大頭相，身份證資料等，淨低嘅嘢交畀it手足就得，我估佢都唔敢再走出嚟啩
應唔應該阻旅客
我知道阻旅客嘅原因係因為人手唔夠，既然係咁，不如我哋等埋返工手足，唔好搞下午，主力攻1800~0600夜晚呢段時間呢？
返工手足唔敢罷工，但係通宵瞓機場， 第日照返工應該冇問題既

可能我啲諗法好蠢，但主要既目的係請大家唔好再互屌！成件事已經發生咗，你再屌都冇用，不如冷靜返啲先，好似咁樣先讚人再溫柔啲咁畀意見，成個po畀人嘅觀感都唔同曬，你係手足都會聽得順耳啲先啦

同埋大家請記得，我哋應該屌嘅係政府同popo，而唔係手足，任何人都會做錯事，任何人都可能不自覺地被情緒影響

另外我都建議，以後所以冇參加該活動嘅冷氣軍師請自覺唔好開po屌人，只准分析，建議同拆招！

運動要贏，請停止互屌，而係分析同善後！！！